［全力推］關於冇委任証果件事

相信大家都已經睇左果日有一班黑警冇委任証，著住背心就當自己可以行駛職權；加上種種流出既圖片都指向有公安扮黑警，兩件事加埋係十分嚴重既越權行為

我認為記者朋友，網民，議員，應該認真關注呢件事，一定要盧狗出黎回應交代番件事，同埋一定要搵到人制旗！唔可以比呢件事得過扯過！

推！

Pish

議員呢

推

法國黃背心運動的 8 堂課

push

發夢有公務員講：FAX去公務員事務局投訴，警察會無得撈，無退休金，仲要坐監
公務員事務局
傳 真 : 2868 5069
電 郵 : csbcomp@csb.gov.hk

以下係夢境資料，隱約記得：
1. 投訴警察開槍, 過份使用武力, 執法不公, FAX + EMAIL, 之後會有人跟進, 勁過警監會好多, 未過試用期警察多數88加刑事 , 舊制既公務員隨時連退休金都無埋
2. 必須寫清楚警察名同編號 (用呢條link查)
3. 要用正式方法送佢地一程, Fax + email 最好, Email 補資料, 呢個直接影響升遷甚至炒人，要開board, 唔好用1823
4. 可以叫議員寫仲快處理, 列為Urgent 處理

推呀！

我覺得要投訴果個人 無論係唔係真係警察
1. 如果佢真係警察，但執行職務果陣出示唔到又或者唔肯出示委任證，就違反左警察通例，有凟職之嫌
2. 如果佢唔係警察，就有冒警之嫌

無論邊一個option都有排佢解釋

無錯，一定要盧狗出黎回應，呢家黑警大曬呀？

可唔可以推到，成支速龍都要展示警員號碼？

點都要盧狗回應

要求公開速龍資料啦
都唔知係咪解放軍定黑社會黎

譚文豪好似話跟緊
但連登都可以有連登方式去追緝
各有各做

點都要搵人際旗！

推

推埋違反<日內瓦公約>，等上國際法院

Push

記者朋友！

要send 投訴信去邊？

<熟警例，投訴程序請進>Draft 緊信去投訴，警員編號與證據集中整合區

遊行個陣問下佢有冇委任證先啦

個陳警司係咪諗住係憲委級無咁易煮死佢先咁惡

上面有巴打話譚文豪果邊都跟緊，同埋郭家麒

我地係到都要有好大反對聲音，話比記者朋友知！

wish

其實佢咁大聲叫長官已經好撚明顯
無論上一輩定係到而家嘅黑警都應該係叫sir㗎啦

所以更加唔可以比班公安咁易就混到入黎，咁嚴重既事，點都要有一個交代同有人祭旗

推比記者朋友
冒認警察破壞香港治安

記住我地係有權問
不過預佢唔答，所以問既時候記得拍低佢唔答
萬一答呢，佢淨係可以show比問果個睇，所以大家可以排隊每人都一次

推你老母

條片入面個「長官」都大大聲話家陣影曬樣啦，好似肯定告佢唔入咁

一定唔可以比件事輕鬆過骨！

寫記事冊

推 好重要！

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

sorry阻阻你,
個po係大家需要知

究竟有冇公安/軍警

記者朋友確定一下

佢地係便衣，當時佢哋係咪行使緊警權？

隔離咪有個post有班大陸人hacking好勁連刁帝身分證都起到出黎
「長官」個樣咁高清影晒 可唔可以叫d大陸hacker去搵下佢係咪中國人
搵到就

（請大家廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘先烈，誓撤惡法！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）

擋住啲議員黑警就無權既，不過當日佢地跟住長官order咁做，好難唔當佢係行使緊警權

岩 呢單真係on9 有證怕咩比人睇 極似身有屎拎唔出黎

有冇記者朋友！

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post

企定定喺度最多話佢哋執行職務，未必係行使緊警權

巡邏係執行職務，截停盤問搜查拘捕先係行使警權

推 黑警

立法會議員問都唔肯拎

更何況我地小市民

根本平日都冇保障

.

要立法會議員或者記者出聲先得

推左先

有check身份證同搜身呀

相信有議員搞緊，我地目標係記者朋友！

其實呢件事都幾嚴重 點可以話自己係警察就係警察 話記者就係記者 如果係公安扮警察更加不能容忍

岩，咁我淘寶件黑警背心係咪就可以拉人先，唔係呀嘛

加上呢家仲係一國兩制，警方咁做係咩意思先

推撚到仆街

推爆佢

要求盧偉聰解釋

如果冇委任拎槍 算唔算私藏軍火

一定要！
樣又無
number又無
遲早俾佢地打撚死都搵唔到兇手

執法有委任證第一日執法一定教
冇證一係on9一係 唔係警犬

推到黑警死全家

條友一開始仲要話自己係記者先

個啲背心全部仲要好撚流

一定唔會認有公安 一認就係破壞一國兩制同基本法
但最少要交代點解呢班行使執法公權力嘅人可以唔出示委任証
雨革時已經係咁 成班黑社會口吻係到凶途人

冇委任證係咪直接揾最大果個負全責

推到班黑警仆街

呢件事，點都要有人祭旗先得，嚴重挑戰一國兩制法，冇人祭旗點都唔接受

不過目前都要記著，反送中先係main topic!

真係要推到班假狗仆街

記者朋友，可唔可以幫手問多題，FB見到d白衫開完槍之後係到影大合照，覺得真係好嘔心。
佢地係咪覺得射傷市民學生細佬，係一件好值得開心好光榮既事

推！！

好似南京大屠殺d日本鬼子咁

條片睇唔到。有check身分證同搜身就一定違例

最好有埋片，投訴入緊

一百萬人著警察背心遊行

推!!

我相信譚文豪果邊會有

推佢老母

推
又要搵人寫英文版

推上國際！

推到一哥出黎認錯

推，支持政府嚴正執法

直接d , 美國先
解放軍接管香港大忌黎

pish

交比英文好既巴打再傳開去！

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

推啊！班死仆街 個樣仲要串柒柒。解釋又解釋唔到 on99

依家係講緊唔知警犬既身份 同時等於佢地做過d咩都唔會上身

推

有冇更有組織力既巴打接手！

千其唔好驚警犬 屌佢老母

p

交比英文巴打同記者朋友再傳開去啦！
大家唔好唔記得呢件事！

Pushhhhhhhh

推！！！！！！

以後遇到呢d情況係咪應該即時打999懷疑有人冒警 要求警察黎

第一件事，影住佢先，再問佢拎証，冇就玩大佢

推推推推

推到盧狗食屎

推撚爆佢

硬係覺得個檸檬頭個様好熟口面
btw辣殺政府冒警都做得出，不如索性整埋假証啦

推到比議員睇到，好多人都強烈關注呢件事！

班公安愈尼愈癡線

的

緊急!转发出去就能救亲友!救香港!
转發摯愛十名亲友!

不要搞亂香港 支持請簽名

保民生!反修例 !
愛中國!反送中 !

幫手推同share，等大家做好心理準備

615行動代號：秘書處尚未宣布取消會議

無理執法啲片都要追究

keep住係熱門！

速龍係咪防暴入面最勁個隊？

咁我淘寶整番件衫夠可以話自己係警察啦喎 唔得架嗎 宣家調轉頭我告番你地冒警都仲得 出得黎行 你冇個委住證？ 彩你都有味啦

其實係咪根本冇咁多警察 有部分只係做樣

千析唔好加入去星期日遊行的口號！你班仆街

當日果兩個議員係邊個 唔記得左

有冇片？

推 放埋相俾記者朋友拎上去指問佢

譚文豪

唔好意思 阻阻大家 我啱啱開po 就見到原來伍公子做咗條 但都可以做多幾條 散比啲廢老睇

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

推 不過班撚樣都係唔撚會回應架啦

大力推

知道好多人覺得監警會係廢嘅
如果叫d義士去監警會投訴，就比人屌
不過，要知道，只有監警會主席同犬高層開會
先可以渣哂d在場指揮犬同小狗冧把出尼
亦唔駛話自己喺核心嘅外圍，5好比人屈動動。

就算係兵仔，都要有人祭旗！

俾軍裝狗查牌係咪都可以要求佢出示委任證
再慢慢確認先俾佢查

唔洗你教
我話有就有
我話佢地係差人就係差人
幾撚大官威

建議遊行嘅時候逐個問黑警有冇委任證

我（良好市民）懷疑你係演員或者騙案（5好挑釁），請您出示你ge委任證。記低冧把。
要有同伴和攝攝。

建立database方便認人投訴
山水有相逢呀 阿sir

推推推

郭文貴條吹水友講過, 如果搵到解放軍/公安假冒警察的話
美國就會馬上有動作
所以各位義士同示威者, 俾狗咬時記得一定要佢哋出狗牌...捉到個冒警的解放軍就

推！
實在太離譜！

推到盧痿出黎回應

其實可能喺警犬角度嚟講好小事，無出示咪無囉，去投訴可能比上級警告吓勸喻吓就算(可能兩樣都未必會)，所以我覺得暫時唔值得全力推住，攪咗正經嘢先，呢啲有晒片慢慢先攪都唔遲

真係冒你估假証都冇張咩

哇,真重本, 要連資料庫都入假資料
咁就麻煩D啦.

成身假制服裝備相對張假卡有幾重本呀

資料庫都唔係個個都齊啦

將克警事蹟分成九集
每日不停輪流廣播啦

好大個官威，連法律都拋諸腦後，你話晒事

ahger